<!-- então bora codar! -->
<h2 align="center"> Aplicação para conectar ONGs e outras instituições a pessoas que tem disponibilidade para ajudar </h2>

<h3 align="center"> Criada com a stack React, React Native, Node e SQLite </h3>

<p align="center"> Usando o poder de uma stack poderosa, que utiliza de uma única linguagem popular e moderna, o JavaScript. <br> Produtividade e performance de forma enxuta. </p>

---

A 11ª edição da Semana OmniStack, trouxe como projeto uma aplicação web e mobile inédita. Um sistema para conectar pessoas dispostas a ajudar a ONGs que precisam dessa ajuda.

Em uma semana foi desenvolvida uma aplicação do zero, dominando o backend, frontend e o mobile com uma única linguagem e uma única biblioteca de interfaces.

[Layout](https://www.figma.com/file/2C2yvw7jsCOGmaNUDftX9n/Be-The-Hero---OmniStack-11?node-id=0%3A1) da aplicação no Figma.

## Para rodar a aplicação

> OBS: pode-se utilizar o gerenciador de pacotes npm ou o yarn para rodar os comandos abaixo

Execute `npm install` nas pastas backend, frontend e mobile, para instalar as dependências.

Rode `npm start` nas pastas backend e frontend para utilizar a versão web. Acesse via **localhost:3000**.

Rode `npm start` nas pastas backend e mobile, acesse **localhost:19002**, leia o QR Code no seu celular e utilize o aplicativo Expo para rodar a versão mobile no seu smartphone. Ou com algum emulador Android/iOS para rodar no seu computador.

<!--
## Telas

<p align="center">
    <img alt="" title="" src="imgs/print1.png">
    <img alt="" title="" src="imgs/print2.png">
    <img alt="" title="" src="imgs/print3.png">
    <img alt="" title="" src="imgs/print4.png">
    <img alt="" title="" src="imgs/print5.png">
    <img alt="" title="" src="imgs/print6.png">
    <img alt="" title="" src="imgs/print7.png">
    <img alt="" title="" src="imgs/print8.png">
    <img alt="" title="" src="imgs/print9.png">
    <img alt="" title="" src="imgs/print-insomnia.png">
</p>

Veja também esse [vídeo](https://youtu.be/UygqW2eBJJA) com a demonstração das versões web e mobile rodando localmente.
-->

---

**&copy; [Rocketseat](https://rocketseat.com.br/)**

**Instrutor: [Diego Fernandes](https://github.com/diego3g) | CTO Rocketseat**

---

<h4 align="center"> <em>&lt;/&gt;</em> by <a href="https://gitlab.com/jspass/be-the-hero" target="_blank">allisonalmeida</a> </h4>
